# SunPinyin
# Copyright (C) 2007,2009,2010 Kov Chai <tchaikov@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the sunpinyin package.
# Kov Chai <tchaikov@gmail.com>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sunpinyin 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-04 00:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-05-04 00:09+0800\n"
"Last-Translator: Kov Chai <tchaikov@gmail.com>\n"
"Language-Team: Kov Chai <tchaikov@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine.cpp:120
msgid "The status of the current input method. Click to change it."
msgstr "当前输入法的状态，点击可改变它。"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine.cpp:124
msgid "The input mode of the letters. Click to toggle between half and full."
msgstr "字母输入模式，点击可在 全角 和 半角 之间切换。"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine.cpp:125
msgid "Full/Half Letter"
msgstr "全/半角字母"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine.cpp:128
msgid ""
"The input mode of the puncutations. Click to toggle between half and full."
msgstr "标点的输入模式，点击可改变它。"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine.cpp:129
msgid "Full/Half Punct"
msgstr "全/半角标点"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine.cpp:201
msgid "Lei Zhang, <Phill.Zhang@sun.com>; Shuguagn Yan, <Ervin.Yan@sun.com>"
msgstr "张磊 <phill.zhang@sun.com>，颜曙光 <Ervin.Yan@sun.com>"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine.cpp:208
msgid "Ported by Kov Chai, <tchaikov@gmail.com>"
msgstr "由 柴可夫 移植，<tchaikov@gmail.com>"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine.cpp:215
msgid ""
"Hot Keys:\n"
"\n"
"  Shift+Alt:\n"
"    Switch between English/Chinese mode.\n"
"\n"
"  Control+period:\n"
"    Switch between full/half width punctuation mode.\n"
"\n"
"  Shift+space:\n"
"    Switch between full/half width letter mode.\n"
"\n"
"  PageUp:\n"
"    Page up in lookup table.\n"
"\n"
"  PageDown:\n"
"    Page down in lookup table.\n"
"\n"
"  Esc:\n"
"    Cancel current syllable.\n"
msgstr ""
"快捷键:\n"
"\n"
"  Shift+Alt:\n"
"    切换 英文/中文 模式。\n"
"\n"
"  Control+period:\n"
"    切换 全角/半角 标点模式。\n"
"\n"
"  Shift+space:\n"
"    切换 全角/半角 字母模式。\n"
"\n"
"  PageUp:\n"
"    在候选项中向前翻页。\n"
"\n"
"  PageDown:\n"
"    在候选项中向后翻页。\n"
"\n"
"  Esc:\n"
"    取消当前的输入。\n"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:99
msgid "SunPinyin"
msgstr "SunPinyin"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:104
msgid ""
"A Statistical Language Model Based Intelligent IMEngine Module for "
"Simplified Chinese."
msgstr "基于统计语言模型的智能简体中文输入法"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:145
msgid "Input Style:"
msgstr "输入风格:"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:156
msgid "Classic Style"
msgstr "经典风格"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:157
msgid "Instant Style"
msgstr "即时转换风格"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:158
msgid ""
"You may feel more comfortable in classic style, if you are used to input "
"methods like scim-pinyin. In instant style, the most possible candidate word "
"will show up in the preedit area right after its pinyin is input."
msgstr ""
"如果习惯用 scim-pinyin 的话，可能“经典风格”更适合你。在用“即时转换风格”的时"
"候，最佳的候选词会在输入拼音之后立即出现在预编辑区域。"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:167
msgid "Character Set:"
msgstr "字符集:"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:177
msgid "GB2312"
msgstr "GB2312"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:178
msgid "GBK"
msgstr "GBK"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:179
msgid ""
"Choosing GBK over GB2312 will trade some speed with a larger charset in "
"which I search candidate words/characters for you."
msgstr ""
"若选择 GBK 而非 GB2312，性能会稍有下降，但是候选字对应的字符集会更大些。"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:186
msgid "Use -/= for paging down/up"
msgstr "使用 \"-\" 和 \"=\" 翻页"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:192
msgid "Use [/] for paging down/up"
msgstr "使用 \"[\" 和 \"]\" 翻页"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:198
msgid "Use ,/. for paging down/up"
msgstr "使用 \",\" 和 \".\" 翻页"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:211
msgid "M_emory power:"
msgstr "记忆强度"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:218
msgid "The larger this number is, the faster I memorize/forget new words."
msgstr "这个数字越大，我的记得越快，不过忘得也更快。"

#: ../wrapper/scim/sunpinyin_imengine_setup.cpp:248
msgid "Options"
msgstr "设置选项"

#: ../wrapper/ibus/src/main.cpp:105
msgid "Simplified Chinese Input Method developed by SUN"
msgstr "由 Sun 开发的简体中文输入法"

#: ../wrapper/ibus/src/sunpinyin_property.cpp:62
msgid "Switch to Chinese input mode"
msgstr "切换到中文输入模式"

#: ../wrapper/ibus/src/sunpinyin_property.cpp:65
msgid "Switch to English input mode"
msgstr "切换到英文输入模式"

#: ../wrapper/ibus/src/sunpinyin_property.cpp:77
msgid "Switch to full-width letter input mode"
msgstr "改用全角字母"

#: ../wrapper/ibus/src/sunpinyin_property.cpp:80
msgid "Switch to half-width letter input mode"
msgstr "改用半角字母"

#: ../wrapper/ibus/src/sunpinyin_property.cpp:91
msgid "Switch to Chinese punctuation"
msgstr "改用中文标点"

#: ../wrapper/ibus/src/sunpinyin_property.cpp:94
msgid "Switch to English punctuation"
msgstr "改用英文标点"

#: ../wrapper/ibus/src/sunpinyin_property.cpp:167
msgid "Preference"
msgstr "设置"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:1
msgid "<b>Ch/En Switch key</b>"
msgstr "<b>汉/英切换热键</b>"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:2
msgid "<b>Character Set</b>"
msgstr "<b>字符集</b>"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:3
msgid "<b>Full/Half-width Punct Switch</b>"
msgstr "<b>中/英文标点切换</b>"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:4
msgid "<b>Initial Status</b>"
msgstr "<b>初始状态</b>"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:5
msgid "<b>Page Flip</b>"
msgstr "<b>翻页</b>"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:6
msgid "<b>Pinyin Mode</b>"
msgstr "拼音模式"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:7
msgid "<b>QuanPin Setup</b>"
msgstr "<b>全拼设置</b>"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:8
msgid "<b>Symbol Mapping</b>"
msgstr "<b>标点映射</b>"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:9
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:10
msgid "All"
msgstr "全选"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:11
msgid "Auto Correct"
msgstr "自动纠错"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:12
msgid "Auto Correct Setup"
msgstr "自动纠错设置"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:13
msgid "Candidate Num"
msgstr "候选词的个数"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:14
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:15
msgid "Chinese punctuation"
msgstr "中文标点"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:16
msgid "English"
msgstr "英文"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:17
msgid "English punctuation"
msgstr "英文标点"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:18
msgid "Full-width Letter"
msgstr "全角字母"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:19
msgid "Fuzzy Pinyin"
msgstr "模糊拼音"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:20
msgid "Fuzzy Pinyin Setup"
msgstr "模糊拼音设置"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:21
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:22
msgid "Half-width Letter"
msgstr "半角字母"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:23
msgid "Keyboard"
msgstr "快捷键"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:24
msgid ""
"MS2003\n"
"ZiRanMa\n"
"ZiGuang\n"
"ABC\n"
"PinYinJiaJia"
msgstr ""
"微软2003\n"
"自然码\n"
"紫光\n"
"智能ABC\n"
"拼音加加"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:29
msgid "Mapping Setup"
msgstr "自定义标点映射配置"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:30
msgid "Memory Strength"
msgstr "记忆强度"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:31
msgid "None"
msgstr "全不选"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:32
msgid "Pinyin Mode"
msgstr "拼音模式"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:33
msgid "Punct Mapping"
msgstr "自定义标点映射"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:34
msgid "Punct mapping"
msgstr "自定义标点映射"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:35
msgid "Quan Pin"
msgstr "全拼"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:36
msgid "Shuang Pin"
msgstr "双拼"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:37
msgid "Smart Segmentation"
msgstr "智能切分"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:38
msgid "SunPinyin Setup"
msgstr "SunPinyin 配置"

#: ../wrapper/ibus/setup/setup.glade.h:39
msgid "copyright (c) 2009"
msgstr "版权所有 (c) 2009"
